# README #

Doplnena testovacia sada pre projekt SYN-IPP

Kostra testovacieho skriptu je prevzata z datoveho skladu

!!!! NERUCIM ZA SPRAVNOST !!!!

### Spustenie ###

1. Ulozte si repozitar do lubovolnej zlozky (napr. "test")
1. Do tejto zlozky zkopirujte svoj projekt (=> "./test/projekt")
1. Nastavte skript _stud_tests.sh podla potreby
1. Nastavte pripadne prava na spustenie (chmod u+x _stud_tests.sh)
1. Spuste skript (./_stud_tests.sh)

### Tvorba/Uprava testov ###

* Tesy mozete menit podla predstav
* Nikde nie je pisane ze su testy spravne, ak sa vam nieco nezda kludne mi napiste
* Snazte sa zachovat kostru testov

### Kontakt ###

* xkocou08@stud.fit.vutbr.cz
* FB Martin Kocour